\subsection{Decay}
\textbf{Funzione} 
\\ \\
Questa classe serve per disegnare la form di inserimento di file e parametri per l'algoritmo Arterial Delay Correction.
\\ \\
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	  it.tetratron.pera.controller.controller\\
\end{itemize}
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ static JPanel draw(String[][], String, String[], ActionListener)}
\begin{verse} disegna il form di input per gli algoritmi di Decay Correction contenente un JPanel per la selezione del file disegnato .\end{verse}
\textbf{+ static void setFile(String, MainWindow)}
\begin{verse}  imposta nel campo dati testuale del JPanel per la selezione del file il path passato.\end{verse}
\textbf{+ static boolean checkMask(MainWindow)}
\begin{verse}  controlla se sono presenti sia la maschera che il file immagine.\end{verse}
\textbf{+ static void setFileError(boolean, MainWindow)}
\begin{verse}  colora di rosso, se \`e passato un true, o nero, se \`e passato un flase, gli elementi del JPanel per la selezione del file.\end{verse}
\textbf{+ static String getFilePath(MainWindow)}
\begin{verse}  ritorna il path contenuto nel campo dati di selezione del file.\end{verse}
\textbf{+ static int getTypeOfCorrection(MainWindow)}
\begin{verse}  ritorna il valore selezionato comboBox.\end{verse}